比你議會100%港獨同泛民都無用

到時就立即取消立法會